香港人 醒未啊！

依家林鄭同中共已經唔係要溫水煮你地，係要煮死你地，你地太多人清醒左，知道一國兩制由頭到尾係大話，你地班人仲係度割，為左裝唔裝修而割！
係時候真係反抗啦！
仲要好多人出到來戴住個普通口罩，係度吹水，玩
心態變下啦，打仗啊依家，行快兩步，望下周圍環境好無啊！
光復香港，時代革命！

第一次出post，大家細細力屌

推

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

無人割呀

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

香港人廢柴黎嫁咋, 打仗? 未玩喇, 一個二個軟綿綿死剩把口邊有力去反抗, 俾狗打就得

學人反抗, 哈哈哈 收皮喇

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳